點解泰國當年唔打鳩秦國

反正泰始皇都一統七國，唔爭在打埋暹羅，滅秦國嘅根，令後世唔會打錯泰國同秦國？？

公元1世紀開始出現王國。

秦國建立的中國大一統帝國朝代（前221年－前207年）

喂，好funny

突破2000幾年既盲點

未發明涼茶
啲瘴氣整死唔少人

好好笑丫cup

因為南平百越都經已好撚麻煩